男朋友老母生日，買咩好？

佢呀媽就快生日，男朋友話帶埋我去睇show，開開心心玩一日，又強調唔洗買禮物， 話之前已經買咗好多，佢呀媽會唔好意思，唔通真係唔洗買 （其實我同佢呀媽相處得極唔自然）
-
本身母親節買左禮物畀佢呀媽
中秋又買左酒店月餅，諗住印象好啲
前前後後用左千幾到啦
（男朋友係我屋企人生日同節目都係得個講字最後冇買）
-
而家佢呀媽幾鐘意我，我覺得都唔會話肉赤既，始終呢啲人情世故，門面功夫都要做既，問題係而家佢生日照計係比節日重要既， 咁應該更加要送生日禮物，但之前兩次都送過我又唔想再洗咁多錢，同埋八月紀念日，再九月我本身要去旅行，十一月就我男朋友生日都冇咁多錢可用落去佢呀媽生日度
-
結論係：
佢呀媽係做緊飲食業
肥同矮，不化妝
預 $200-400 到
有咩介紹

百佳禮卷
肯定人人啱用

請食飯咪得

海味/護膚/養生野 平貴自己揀

鐘

女朋友老母：「快來幹我..我..我要..我要懷上你的孩子..快射在我裡面」
這個時候我也快受不了，決定加速衝刺，用飛快的速度不斷的抽插伯母，她也似乎感受到我的衝勁，早就叫到歇斯底裡了，終於在插了百來下後，我將老二頂到子宮，然後將所有的精液都射在伯母的陰道裡，可是我並不打算罷休，又開始用力的抽插她‧

蛋

好師奶 不過諗得過

咁咪仲貴

鐘柒你老母

送個孫比佢

增高丸+減肥茶

想俾人屌死都似

我年年都買個生日蛋糕
男朋友啊媽都唔會想你洗咁多錢

笑左

真心ok wo